其實比利同馬勒當拿都未拎過美洲盃

美洲杯歷史上，貝利參加過1959阿根廷美洲杯，巴西沒能獲得該屆美洲杯冠軍，最後的冠軍屬於東道主阿根廷；馬拉多納先後三次參加美洲杯，分別是1979美洲杯、1987阿根廷美洲杯和1989巴西美洲杯。三屆美洲杯阿根廷沒有獲得任何一個冠軍，最好成績是1989巴西美洲杯的第三名；梅西先後四次參加美洲杯，分別是2007美洲杯、2011美洲杯、2015美洲杯和2016百年美洲杯，連續四屆美洲杯，阿根廷都沒能獲得最後的勝利。

不過美斯參加左4屆，勁過佢地

比利同馬勒當拿都冇攞過金球獎。

比利同馬勒當拿都冇攞過歐聯。

比利同馬勒當拿都冇攞過美洲盃

所以話 我嘅美斯一早已經超越咗以上兩位球王

告魯夫施丹都無

世界盃唔計

佢地全部都冇贏過港超

金球獎，美洲杯，歐聯，點同

全部挑戰過唔到環境, 老馬甚至挑戰拿玻里

咞計阿朗咪仲勁

係小花拿唔到世盃要求其次 但都係拿唔到

唔會, 佢雖然想挑戰喺另一隊拎歐聯, 但我敗咗
但老馬成功, 仲要係拿玻里

老馬有歐聯?

大哨有2屆美盃,但好人少提

老馬冇，得意甲

喺拿玻里拎嗰時嘅歐協, 已經好勁

大哨，世界杯，美洲杯，金球

勁過晒老馬比利

無歐聯

三個都冇

証明歐聯係垃圾..

究竟歐聯係垃圾，定垃圾攞唔到歐聯

究竟世界盃係垃圾，定垃圾攞唔到世界盃

點解要串美斯

串緊摩世一啫..

依次係近6年第4個美洲杯？

係，聽講係美斯買通惡勢力威迫南美足總搞多幾次